大家關注下23條

大家關注下23條啦
到時一通過咗仲慘過新疆
港豬都冇得去旅行同移民
何妖喪心病狂為咗立法會選舉之前
想殺曬真香港人

推，肯定係立法會選舉前推

大家要有心理準備好大機會
立法會選舉之前通過
香港人同埋一大班港豬
可能準備等死或者被自殺

大家要有心理準備好大機會
立法會選舉之前通過
香港人同埋一大班港豬
可能準備等死或者被自殺
就連講廣東話都犯法
只要你係香港人就係犯法
食黃店又係犯法
呼吸又係犯法
就連去旅行去西方國家美國都犯法

推！

tui

任何時候都立得，搞大龍鳳只為cap水

今日15/3陳伯會係尖沙咀同旺角搞街站

我覺得立法會後過，佢依家會扮溫和
大力打壓，立法會贏左
就推23條

Push

堆

推

而家班黑警想點就點同23條有乜分別？
要做就叫泛民爭取取消關係法
直接全香港渣支那passport囉

貌似好難阻
如果唔係03年田少變節都過左

今次中共會cool實建制派
黑警唔會再退，難以用群眾運動癱瘓議會
拉布一定剪硬

似立法會前過多
立法會佢唔係贏硬
佢都知

唔會似612
一定會好重狗
隨時開槍殺人都得
變成香港版64

no comment,但都係唔樂觀
唉

想快啲過

利申攬炒無錢無車無樓無包袱

過左唔會攬炒
到時資源分布只會係親共人士賺到盡
港豬中間
有離心嘅慘過食屎

push

Tui

去左沙田見到班人不停叫人簽名，
仲有popo開住驚嫂燈保護

難聽啲講句，關注有撚用咩，佢要過實過到，改做其他名都得，都係個句，有錢移民，無錢順民，我知道實有人屌我，不如絕大多數香港都都係順民，只係認唔認姐

立法會前推建制會大敗
8月開始派錢建制支持度上升番
有助立法會選戰
如果建制立法會贏多幾席就一定即推23條

你講得啱！呢個真係同意